各位仲係港島嘅巴絲

一係就坐的士去赤柱石澳睇日出 一係就去做基督教 老蘭我地諗到嘅 啲狗好快都會諗到 不過都去左先啦 唔好過海 be water

推

推
真係唔好過海啦

推 抗爭者 一個都不能少

赤柱呢D好易入pit

去教會 循道衛理香港堂

淺水灣

石澳

去教會

信教好啲
香港有宗教自由

發夢石澳 赤柱個啲 死路一條黎
要落roadblock 好易
lm 揸車人士

呢啲冇乜人既地方 出事冇咁快有人幫
大家小心

中環果邊有膠囊酒店 可以考慮下去訓番晚先

唔好住酒店好貴

夜晚就緊係飲酒 唱K啦

以防萬一

屯元天人回家路線（Updated)：
1 換衫
2 的士
3 行西隧

4A 到美孚轉N269 經元朗市中心 部份村 及 天水圍南北
4B 到美孚轉N260 經屯門各處
4C 到尖沙咀搭綠van 601s 經屯元天

請隨時留意西隧有否犬隻消息